召喚所有鍾意獌既巴打絲打

十二月係反撃既月份!
希望MK仔有得英超正選 佢真係好勁

lihkg第一次留言

你好
要召集多D先得
今晚埸波點睇?

今年23歲，撐獌24年

超新星華麗留名

留名

我獌

In Mata I trust

好少絲打係獌 Mata bb

以威污泥之名留名

咦巴打咁啱呀

你個名

著咗隊長出去
好似比人係後邊笑緊

關你撚事

Mata and DeGea

我地拍住上ok?

真獌留名

支持隊長